[文宣反攻] 上兵伐謀 比紅更紅

一齊親近黨既路線吧

自推

推

經濟可以做多好多
齊齊轉用美金交易
逼政府學深圳廣州新西蘭越南泰國等等，禁止外地人買住宅

光復香港，時代革命！

太複雜佢地未必肯消化
依家首要係將有利己方既小概念植入佢地腦袋
要佢地行動太早

大推

push

多撚謝你引用我個post。
我都係之前睇其他巴打講而受啟發。

不過我覺得真係可以，順住你意講。
你唔撚驚共產黨？屌你我仲唔撚驚過你[/size=5]
依住條思路一直推落去，一定連佢都驚撚埋。

[size=6]你唔係驚下話？
btw，未實戰過，有機會試試

一齊推

民意好撚緊要。
仲記得係一個月前的長輩圖攻勢嗎？
係車到笑到停唔到。驚見連登仔創意
假！！真愛國人仕是穩經濟反修例的！！

推爆

推啊
文宣要加強啊
依排真係冇開頭咁多
大家幫幫手印出黎貼啦
再唔係AIRDROP幫手傳出去啦

pish

點解認真post冇人理
變撚曬

痴撚線

Push